月入要幾多先買得起樓？

真心討論

三萬啦最少加有首期
依家仲有三百幾四舊既樓，之不過成班傻仔跟風去買指標屋苑，
又想交通方便，近屋企，面積大，風水好，近校網

咁邊有可能平

百貨應百客，量力而為
得既咪私樓
猛猛緊既咪居屋
差少少既咪買公屋

連生存都有問題既就乖乖地拎綜援唔好發夢

睇少d戲 去少d日本旅行 就會買到

月入多過連燈仔fg 少少 再做幾年野儲一百幾十萬就買到 新一代連燈仔唔洗父母幹都買到樓

要睇你有幾多首期，同買咩想wor
你買公屋三百幾萬，比兩成，月入二萬5都夠

月入15k都得啦

上一代比夠兩球你做首里
輕鬆供都得啦
窮人生仔正仆街

買公屋

家庭月入 60 k 其實已經夠架啦

點解要月入？ 一炮過比咪得

睇你想買咩野樓， 而家d垃圾樓都賣緊400萬up

正常一個家庭，min 400尺兩房都講緊600萬up, 講緊月供兩皮，真係唔明點解仲咁多人買得起

D人搵～20k 就話買唔起樓 死開啦
結左婚每人30k 就差唔多

得200萬首期
月入15k，可以買咩價位既樓呢?

有錢都唔會香港買樓， 諗移民啦

家庭月人5萬買到屋苑上車盤既

有兩球都唔代表D咩，好多二手盤都辛租約，加埋印花呢樣果樣，一炮過要拎幾球野出黎不是夢，仲要過壓測

一pair 情侶, 大學畢業,
到30歲 40K + 40K = 80K
80K 用 20K 供樓會唔會好辛苦?

仲要好多30歲唔止50K。

唔會話買唔起
但要儲好多錢 少好多娛樂 苦行僧咁囉

正常一對couple 到三十歲
加埋月入都 60~80 k
應付到

但開頭儲首期會辛苦好多

你小幾?

你啱，好多家庭月入有80k up, 我兩公婆太廢月入得70k, 所以買唔起

睇你父幹有幾多啫
入息係睇你借到幾多
你首期多咪唔駛借咁多囉
咁咪低人工都買到樓

屋企有兩層樓 想買多層我又供唔起 老豆又無話比首期我 我都好苦腦 我又唔想要佢層收租樓 想比佢退休收下租

Lm學野

30歲要搵40k唔係咁易喎..